$1000上一萬

千里達 +1.5/2
瑞士 +0.5/1
高士路 -0.5/1